恆生 手機掃碼提款

似渣打？

係

咪搞咁多嘢啦

其實呢樣野有啲on9
當你揸住電話既時候
又要提款
仲點攞銀包

恒生有得用電話提款？

下？
你scan完就可以袋返部電話落褲袋啦
唔通要一路揸住揸到佢嘔錢為止咩

佢未撚用過就屌

連登仔： qr code是原罪

其實呢個好方便

我諗係方便左銀包多卡既人
可以擺少張

匯豐竟然慢過HS.. 垃圾

卡都唔使帶

係呀，渣打我都有用，好方便
不過依家都確實係用少咗現金

想問下恒生個服務幾時開始，有冇多啲資料？

要update 個app?

聽聞本月30號

硬係有d垃圾乜撚都屌
唔識進化既柒頭

係！都唔知x乜！
用QR code攞錢真心方便
如果可以用BNFC當然更加好

垃圾QR Code到底要遺禍人間幾多年

恒生宣布，將於12月初推出全新手機提款服務，客戶只須以手機放置於自動櫃員機的近場通訊裝置(NFC)或掃描自動櫃員機熒幕上的二維碼(QR Code)，即可於香港約600部恒生自動櫃員機提取現金。

該項服務用法簡易，客戶可透過恒生個人流動理財服務應用程式設立提款指示，隨即可於就近的恒生自動櫃員機提取現金。客戶可選擇以QR Code或NFC提取現金，每日提款上限將計入小額轉賬限額，最高為每日1萬元。

服務推出初期，所有恒生自動櫃員機均支援QR Code提款，當中過半數自動櫃員機將同時支援QR Code及NFC提款。及至明年上半年，NFC提款將擴展至涵蓋所有自動櫃員機。

恒生執行董事兼零售銀行及財富管理業務主管關穎嫺表示，很高興引入NFC技術以提升客戶的銀行體驗，為他們帶來更多和更便利的選擇。

有nfc

已出

NFC安全好多，起碼有保安技術

記得更新app